##今後の課題について  
今後力入れたい事について忘れないようにここに記す  
- vue.js(ハッカーニュースのvueifyのサンプルの理解)
- angular2(基本的なAPIの理解、、、1.0.0リリースしてからじゃ遅いかな？)
- react.js(侍本やる、やります。あとredux)
- front-matterの導入(やりかけのgulp-layoutを導入する)
- three.jsの基本的なAPIの理解(明確なoutput先が見つかり次第かな？)
- electron(もふパラ、、、？)
- socket.io(もふパラ、、、？)
